當年真係求求其其有份工都買得起樓

2009年

09年幾多歲

遲出世都無計

以前用建築面積

2009 食個飯20蚊咋

而家M記特惠餐都係＄20幾

全部都係3XX-4XX呎2房

而家起馬500萬

以前都仲有百萬富翁依個terms

你用極端作參考就無意思，而且佢用2009年作比較，當年海嘯完，大學生fg 直情係搵唔到工

2009年人均收入中位數$10XXX 上車盤係月薪100倍內

20蚊 →24蚊 姐係貴左20%

收啦傻西

當年買左其中兩個 加埋先緊八千幾

供

廢柴 ， 唔夠人講就收啦

嶺南大學(嶺大)今日公布2009年畢業生就業調查報告。在環球金融海嘯打擊後，經濟仍在復蘇階段，畢業生的出路情況不俗，整體就業及升學比率接近99%，不過，他們待業時間較2008年稍長，而平均月薪也相對下降了。

嶺大學生服務中心就 2009年度全日制本科畢業生進行就業及升學調查，共731名畢業生回覆，回應率約為 97.7%。是次調查於 2009年9月至12月期間進行。

蓋當年買左幾多單位？

我00後

屌 我有時光機實番去60年代叫我老豆老母考公務員

再低級 升到上40歲人點都有3，4皮一個月

整體就業及升學率

當年政府仲攪個乜9 graduates internships, 資助d 公司去請畢業生做 intern, 諗起就淒涼

以前買樓真係買餸咁買
行過地產舖都可以買返一兩間

但當年有工做緊已經係人生贏家嚟

失業率得5%

痴撚線，2009年邊有你講到咁差